各位靚仔嘅入一入黎

我屌你老母
你可以出返去

屌你老母我最撚憎靚仔呀 溝撚哂啲女
見你一鑊屌你一鑊呀仆街

巴打態度正確

冇咩野我出返去先

點解唔屌女要屌仔

死出去啦屌你老母 著數你就攞盡
埋單就我地埋

你妒忌唔黎

我生平最憎兩種人
靚仔過我既人
唔受我溝既女
即係全部人

知道

對唔住囉